今次初選係咪仲突顯咗黑警破壞社會安寧?

根本黑警先係非法集結